[日經]你地覺得樣定身材緊要d,唔比why not both

我覺得樣好緊要
不過一般人都唔會好樣得去邊
所以唔要求得太高
反而鍾意人身材好同長丁
利申:gay

靚仔同大隻長丁參考

大隻長丁

靚仔(大陸仔黎,岩岩丁完佢所以擺佢 )

大隻長J

好想比d消防完輪住屌

Why not both